無知傻散想問soFi

想問呢佢話送股呢，其實係計邊個日期

岩岩醒起，佢話開戶後一個月送股既
但佢個時張leaflet又寫話優惠期係12月1-12月21號

咁如果我12月15號左右成功開戶，入左錢買左貨
咁我suppose 1月15號有1股送啦？
但個1股係跟佢12月個plan定1月個plan

總之你申請果陣有禁到送果股appl就有
你驚既咪齊頭一個月打去問囉
咁大間公司驚走你咩

可能驚人執

比美國佬買咗，邊有咁易執

自家熔斷幫你賺既股就係送既

thxx

其實有無人知sofi有無得抽ipo... 我google又google咗 又搵埋online account...

有手 揸 15 億 hkd 應該有得抽

我意思抽新股 ipo

老散無得抽美股ipo

打電話去客服抽，利申抽中藍月亮

港股有無得用sofi抽

要打電話...

有乜所謂。。。幾日招股唔會差在一時三刻

係咪無得孖展抽？